# Microservicio cliente del cliente de Consul
* Accedemos como consumidor rest del otro microservicio
* Es necesario que el servidor esté en marcha
* Es necesario que el otro servicio esté en marcha

# Arrancamos el microservicio
mvn spring-boot:run

# URL de acceso
(http://127.0.0.1:8098/getSchoolDetails/abcschool)